交流

最近睇左明日之子真心好高質 無論第一季定第三季 依類音樂節目真係值得大家關注 而唔係香港個啲....依個世上有天份既人真係多到數之不盡 但要有勇氣企出黎係幾難 自己一直好鐘意音樂 一直拍下片上IG story 好想自己有自己嘅歌同完整嘅viedo 係youtube 出現 好想身邊好多都係音樂 玩樂器朋友 所以真心問有冇人想一齊交流下音樂上嘅野